究竟itx有冇機會做到主流？？？

是咁的 本身想砌部低階itx電腦(帶上機) 啲件加埋都係2500蚊到 之後買左geeek a50個箱 屌你老母個箱勁雞 好唔實淨 啲接駁位做到勁差 連同行李比人掉上機一定散 上網搵個個 發現啲itx箱一係就好大舊好樣衰 一係就細舊但係勁撚貴 睇過Dan A4同FD era 成千幾二千蚊 完全係違背我砌部平價低階機帶出帶帶入既原意

見啲人呢排日日吹奏NR200P 用料係幾好係幾方便但係真係好大舊 同啲matx機箱差唔多大 唔知學咩人叫itx箱 同埋唔明點解要同時有垂直插法同背對背插法 如果冇垂直個箱直接少1/3既空間 其實sff近兩三年已經好興好有市場 唔明點解冇大牌子肯大批量生產啲高質細箱 得啲街牌少量生產啲細箱 結果又貴 又要pre order 唔通itx注定冇得做主流？

發洩完有冇人有好既細itx箱推薦 大概Dan A4既size 唔要薄身(薄身太大唔可以hand carry上機) 要放到gpu(垂直/pcie背對背都得）budget大概700蚊 我就唔係好搵到

Node202?

用asrock deskmini

幾錢？靚唔靚仔？

要放到gpu 一開始懶醒cpu買左F版

推

老實講
香港選擇少
呢排興既都係大陸箱
我都係用h210算

山寨sentry
其實大少少嘅itx已經係極限
極細箱通常防塵都唔好

唔關香港事 全世界都冇人肯整sff箱 香港已經算好 邊度有整左出嚟都送到過嚟有得賣

呢個上網二手買$150

發現原來淘寶野黎

199人仔

山寨sentry即係咩？細箱防塵通風唔好係一定 唔明點解啲人死都要塞張2080入去 變相啲箱又整番大 結果又on99咁唔係sff

277x160x220

有冇牌子有冇link? Ching覺得硬淨好用不

買NZXT H1
hand carry水冷應該ok

正常 幾好用
散熱有兩把8cm 風扇

我4790+rtx 2070
furmark Cpu 6x度 gpu8x度

屌啦 真係冇側板架我攞上機喎ching

你睇吓樓主咩筆值先喇

有側板

亞克力膠

有啲大 but thanks

咁呢個幾好 實唔實淨接駁位做成點 就係唔明點解啲大牌子唔肯做呢類箱 都唔洗用腦 又靚

用左半年冇問題
幾好

不過d線最好訂製軟線

Nzxt h210i

用緊

咪玩啦 貴撚到仆街

SFF唔係俾窮撚玩

咁咪即係做唔到主流 可惜啲囉 sff幾好玩幾有挑戰性

silverstone: am I a joke to u?

Silverstone全部都薄身 想要紙巾盒個啲箱仔

唔計NODE202 薄箱

其實我幾鐘意
GEEEK A40(9吋短卡) 迷你直立式
A50(A4箱 冇預位裝240水冷)
同埋A60(A4箱預你頂位240水冷)
但係佢地D透側膠板開窿擺風扇擺得好求其
同埋全膠箱黎講偏貴

靚唔靚見仁見智，不過真係夠細

呢種佈局多數人叫sandwich case
一定有riser cable，而riser cable成本好貴
冇咩可能做到平價

唔睇文咪買左geeek 比狗用 用料極差 接駁位唔準 舊鐵送到過嚟已經彎左少少上唔晒4粒螺絲 冇比風扇 同埋本身通風極差 膠仲要自己砌仲要5舊水真係屌佢老母

但係其實riser cable唔貴 百幾蚊一條 重點係冇大公司肯投資sff 細公司整出嚟個啲小生產高成本之餘又賣premium 下下千幾二千蚊起跳

37x33x8 同silverstone差唔多 我想要薄身會買rvz03 好靚仔

Barebone + gpu box

No

呢個

呢個D1嚟喎 貴到仆街

我意思係呢個先o岩你要求，貴就貴啦

近年多咗唔少箱 不過鬼佬箱好撚貴
你個budget都係上淘寶啦
翼王個箱應該啱你

btw畀我揀
可能自己畫個箱出黎
一定啱自己心水
又可以玩diy

翼王個箱出左喇咩

你現正身處 軟件臺

2年前淘左個酷魚s3
跟住用部舊電腦既cpu ram ssd display card 重砌左部機出黎主要用來駁4k電視，睇戲一流

屌發雞盲開錯左 咪追擊

有冇圖/link ?

Search 酷魚s3 大把
貪佢頂部有把細風扇，散熱風道合理。

咁應該 tbb 199個個好好多

都算硬淨

同埋全鋁

屌啱啱搵到個叫sliger SM550屌打A4 FD era 又靚仔又千零蚊(219usd) 可惜shipping貴到仆街